黑 色 五 毛 警 報 現 正 生 效

好撚多生面口

得返$0.3咋

我唔信有咁撚多五毛 你話上次叭叭叭嗰件就話啫，但嗰啲咩無樓慘過無j on9群嗰啲就似係玩膠多

扣咗人工

玩佢老味啦 咁玩架咩？

你咪其中一隻囉屌你老母五毛不得好死

下話

中國失業率實超15% 北京急維穩 中央現兩個聲音

就嚟工都冇得返

沒事兒

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

得返三毛都要做 正宗奴隸嚟

抵佢哋一世冇人權

p

咁又唔好講咁盡

每個人都有自己既難處

可能佢地真係死全家或者全家生cancer 好等錢洗

星期日都要開工

三毛最終下場：臨尾幾年百病纏身、四肢殘癈、瀬屎瀬尿、全家死於非命、冇仔送終、多重器官衰竭、七孔流血慘死